其實而家連登仲有無人知恥笑三寶係咩

仲記得以前舊登時代恥笑人嘅時候一齊出齊恥笑三寶
而家到咗連登年代好似已經無人知恥笑三寶係咩咁

茄子 青椒 紅腸

on9 一定係 魚蛋 魚蛋 魚蛋

新三寶: 耆齡王 搏咀巴 三色貓

扮老屎忽好撚威？

連登自己有自己文化 我鍾意恥笑人係咁

唔得？

時代變啦
三你老母寶
死廢老係咁講舊時點點點

求恥笑三寶gif,p落三個女仔個張

369

冇人用啦

小學雞塞返入你老母個閪度啦

yup 都唔係三寶

問下有冇人知就起晒鋼
呈分試好大壓力?

常仔

呈分試呢個詞語已經好少人用

黎左連登點解仲咁執著高登文化 ?

好好笑

咁你係呀扮老屎忽呀

純粹係突然諗起

好野有人懷念有咩問題？好似香港咁，唔通有人會認為而家好過97之前？

上面張gif笑到仆街

懷念舊登